又話sh gme係打wallstreet 點解有hedge fund大賺架

据外媒，Jason Mudrick旗下对冲基金Mudrick Capital在Reddit概念股躁动期间做多AMC娱乐的债务和股票期权，并参与游戏驿站（GME）的交易，1月份获益2.0亿美元，使得该对冲基金的规模扩大9.8%，为历史上最佳单月表现。Mudrick Capital通过持有AMC娱乐的债券、上周卖出0.5亿美元AMC娱乐价外期权（out of the money）的看涨期权，进而获得前述收益的大部分。该对冲基金还通过卖出GME价外期权的看涨期权获益。

係咪deep state 佈局想呃禾貨

利申：400買 💎✋🏻緊

求安慰

好巴好搶口

我驚比人呃貨

散戶派去deep state既臥底黎

學生哥被割韮菜

到底有幾多deep state 捉唔晒

short call
即係都係淡友
人地睇淡做埋淡 好過你得把口

機構都係散戶

其實根本係大鱷打大鱷,WSB同連登仔只係草船借箭D箭黎炸.

佢short call 賺既錢 連登有份貢獻

仲話自己係鑽石手
你地班紙上鑽石手咁廢，推唔起個價
俾人地做淡成功
都唔明你點解仲有面講出黎

人血饅頭